達哥正式親中

中資support開公司
成個記者會都係點將遊戲帶入內地 中港電競點發展

佢不嬲都係架啦
成日話我地中國人

垃撚圾
當日佔領講咩永遠企係雞蛋
而家做共狗

注資8m

LM

俾著係你，有咁大間公司投資你，咁好嘅機會，唔通因為係中資而放棄？

第時開台講普通話啦

即係為錢出賣人格啦
仲話唔係為錢打機?

呢頭話有樓即投共
果頭鬧達哥親中
連登仔

佢依家唔會講政治新聞，淨係講屎屎尿尿

有錢未又係跪低
窮追D轉播話人哋偷錄狗

奧栢中國集團有限公司

達粉仲有咩好講

留意到樓主成日開屌達哥嘅post

開頭有講過下
都有講64
不過人紅左就咩都唔敢講架啦

達哥正仆街屌

so?

唔通出賣自己為港豬咩

比著你你會點揀

達哥條撚樣出賣完兄弟出賣港人

咁你地又屌譚詠麟 成龍奶共？
雙重標準

死還死 七孔流血還七孔流血

高登高質好多

有錢唔揾 打一世牛工有閪用咩

揾撚完錢

再諗

算啦返高登

其實我覺得無問題
比著你 有支那咁大條水喉比你
你都會咁做

你

而家啲九十後好撚自相矛盾

達哥終於想通了
咱們中國人就應該認祖歸宗

飲三鹿大係咁上下

親中就應該給讚
達哥迷途知返

未就係 D真心出哂嚟 要人曲到直先死心

你睇下出面po
7/1 1200 出去遊行
有幾多人搶住做？
根本每個香港人有好少少既offer
除左運毒
得閒奶下共有錢收 大把人搶住做

講得呢句就唔好屌建制唔好屌TVB呀

又要屌公屋仔
但係私樓仔自己撈得掂點會反共

我都係支持番笑波子大j

其實睇埋佢間野做到啲咩出嚟先再評論啦

香港政府都唔支持創作同創業
根本好多野無可能唔靠支那國幫手
香港政府搶你都on99

而家笑鳩緊你班傻西達哥fans呀
之前仲話達哥打機唔係為錢
而家炒撚晒車仲要收中國錢仲好意思出黎

巴士小巴冇壞過咩

咱們波台都是愛國愛黨的好同胞
達同志能夠重回祖國母親的懷抱
怎能不支持

本土vs支那
CC台班糞青唔知會撐邊個呢？

So

救命丫，啲人迷到傻鳩咗
咁都覺得冇問題咁樣所有咩宇宙槳、成蟲嗰啲都冇問題啦

愛國有甚麼問題？

樓主走呀 呢度我幫你頂住

套用落全部奶共既人到都得

達狗

達狗fans 入都唔敢入牙

冇問題，咁以後唔駛屌奶共偽人丫、官員嗰啲囉

都係果句
留係香港 每個月最多都係2-3萬
有得上去支那搵人仔每個月有5-6萬 性質一樣
比著你會留係香港定支那國？

大家都是中國人
為啥要罵？

係咪唔敢面對現實牙

五毛狗

當日話想整隻香港人既遊戲
而家就成個記者會講隻game點打入內地市場
真係假撚到

都係果句,唔好屌建制唔好屌TVB

再次證明隨着年齡增長金錢誘惑係會令人放棄理想向現實低頭投共

收撚樣啦達狗 你老尾

有一堆人口口聲聲講到自己支持本土又反支那
其實咪又係利字當頭
真小人都冇偽君子咁乞人憎

歌壇大前輩譚詠麟同志是愛國愛黨
不要用奶共這種侮辱性字眼

我叫得支那 就知我都唔like支那個套
但有時支那 比既錢 係比香港多
自然好多人寧願搵人仔多個搵港幣

遲D連坐香港航空Hong kong express都要比人話親中因為都係中資公司

達哥刀吾比吊

讀多D書
學下邏輯
再黎出POST獻醜

成個記者會講隻game點打入內地市場都唔撚係親中

我覺得人地事業有進展係一件值得欣賞既事
凡事少批評 多d欣賞 做人會開心好多
Lihkg仔，問心個比著你有呢個機會
你會唔會把握時機？

大陸落嚟 係班死毒撚吹奏

返大陸揾錢本身係冇問題
不過我見到好多達粉講到支那公司係仆街
TVB係親中閪台就覺得好好笑

照睇

其實依幾年香港發生咁多野
咩革命又搞過 遊行又搞過
最後大家都照常返工
政府又當乜事都無唔理

唔得

達哥冇譚伯嗰啲人咁奶共，平時開台都會屌下中國啲嘢，最多都係講過自己係中國人

完全同意
咁你地唔好屌GEM呀

搞撚笑
人地開sub都吵一餐既小學雞
唔通旨意你地開飯咩

革命？

波台唔係撐共 用蝗語既咩？

[quote]波台唔係撐共 用蝗語既咩？[/quot波台同志精分了麼
怎麼會責罵重回正軌的達同志呢

搵D奶共奶到出哂面既同達仔比真係笑大人把口
G持達仔呃鳩大陸仔錢

訓左幾日街都自己搞左

果幾日無罷工罷市 香港已經玩完喇

個d咩譚伯，唯萎個d全部唔屌得了

CC台又輸

雖然都唔算革命架啦
但依樣都唔係重點
大家仲覺得香港有得救咩？

少有地覺得波台班人今次立場正確

D雙重標準真係笑死人

香港史上最好既歌手-譚詠麟先生

達子要江山
唔要兄弟啦

隻支那game會唔會玩玩下爆炸？

我又唔覺連登仔幾有骨氣。難得達哥做得起，佢keep住stream嘅水準就可以。

警察 lan線又無交代
7警 班撚樣 竟然出監都有人捐錢比佢地
出到黎 大撚把錢洗
班高官唔撚洗講
香港政府都唔撚驚香港人造反

共狗達

G持連登修憲

呢D起碼係真小人

為啥咱們波台同志都精分了啊
達同志重回祖國母親懷抱就是應該點讚哦

唔好一概而論 後者上微博R撈R到出晒面
認真肉酸

一句: 有人比800萬你搞生意, 你搞唔搞

一句 要民主定要錢 ？

收皮啦

CC台班人入黎未姐？

兩樣都想要
但
遲下既香港兩樣都唔會有

佢地4點後會入黎

邊度有片睇？

唔洗罰留堂/補課咩

睇下點搞
純粹打機其實無乜野

1989年，譚詠麟曾於《民主歌聲獻中華》中曾經透過長途電話，在場高呼「打倒李鵬」。
譚同志也是迷途知返的羔羊哦

YES

又炒車

成日話人玻璃心
事實連登仔最玻璃心

支持達哥嘅人係因為鐘意佢為人處事
佢親中與否 I don't give a shit

戇鳩
達哥搵錢係正氣嘅，為生計啫
唔係邊有錢買game直播比兄弟睇
希望各位兄弟唔好中伏

倫伯，gem 個啲就真係貪錢奶共食屎狗

留名睇炒車
近排呢類 post 10次炒9次車

屌班ON 9 譚伯 成虫 宇宙GEM 係因為佢地奶共咩?
係因為佢地ON9 咋

原來係咁

大家千奇唔好雙重標準

達哥同gem層次根本唔同，點可以相提並論

GEM有幾何會見佢批評支那，達哥就時不時都會喺開台評論時事嗰陣順便講下支那啲衰嘢，譬如港豬澳大穚，唔會話去迴避啲敏感位。

香港人永遠俾人睇死真係抵撚死，大大聲屌撚啲返大陸搵錢嘅藝人，依家條on9達做返一模一樣嘅野就好合理，有錢唔通唔賺咩

WFC

護主都高質少少啦屌

嘩屌連登仔轉撚曬彎

係人都揀錢啦

急速新天地

由一開始都無支持過

佢頭2年直頭係會直接講64

會 因為我係大共狗
如果達哥肯出黎認佢係共狗 我拍手支持
唔好口口聲聲話整game俾香港人係度儲fans
儲夠就死去奶屎眼

死達仔引出賣兄弟，叫班兄弟個面子放係邊！！

啱
希望大家唔好再話奶共個班人了

我都鍾意GEM見到佢比連登仔屌真係好傷心

支持毛主席嘅人係因為鐘意佢為人處事
佢殺人與否 I don't give a shit

好波

人細膽大 兩週前送檢 G.E.M.挑機唱六四禁歌
唔留意GEM就話人冇提過六四
盲撐達哥咪認撚左佢算囉

有錢我都奶共啦
不過無

陳澤滔 鳩達同共狗bbq

推
等班達粉入黎解釋下

佢早排直播都有直接串喎

迷途知返就應該給讚

唔知點解要搵G持CY既GEM黎比...

我間唔中有聽佢講新聞都周不時講大陸狗d衰野, 包括大陸狗同埋香港政府既垃圾處事手法

Wfc what 7 u say

撐達哥同撐連囝一樣
反達既唔該躝返去高登

撐達同撐毛主席一樣
大家都係中意佢地份人啫

咁鳩up都好波

支持毛主席嘅人係因為鐘意佢為人處事<姐係鐘意埋佢殺人果D陰質野囉

支持達哥直播 =/= 支持佢奶共喎

咩公司都想向中國發展架啦，人地人多，有消費力
做生意嘅正常都會想食呢條水
但問題係佢有冇好似倫伯，gem咁奶撚晒鞋底先？

佢而家既為人處事就係奶共囉on9
奶共唔撚係佢決定係佢處事?

同萎萎GEM比 ,一個奶共奶到向匪旗致敬,一個支持CY又北上發展,
達哥暫時都係同中資合作姐,未有咩親中言論,咁屈佢好似勉強左D

之前順豐同淘寶嘈大獲
中央一出手就搞掂

同中資合作都唔係親中
屌奶星 d達粉真係

你睇佢地東方單野點幫連仔奶袋底就知班友無立場架啦

幼稚 你地最鐘意用親中黎妖魔化人
你地點定義親中？
你做緊間公司引入中資
你唔辭職叫唔叫親中？
我唔覺得中資開公司有幾咁親中wo
世界好大架，要係香港做任何事都同中國冇關根本冇可能
你話達哥親共就話姐

佢點奶共法？

其實達哥出賣左你地d咩？
你地有比過d咩物質上既野達哥？
達哥就比左5年以上既娛樂你地，又無開口叫你地金錢上支持佢

淨係諗人地點衰點衰，又唔諗下人地好個一面
香港人淨係識得去批評人，唔識去欣賞人

屌佢d人出嚟做嘢未 賺人民幣就叫奶共呀

波台撚不嬲都係咁上下質素㗎啦

咁連登仔就唔好開口埋口屌人港豬啦 你睇連登班細紋仔，返工=港奴/港豬，呢家一講達哥，就乜野原則立場都企埋一邊

咁達哥讚左共產黨好未？
支持左一個中國未？

麟伯成蟲tvb全部奶共係因為講晒假話奶晒共 如果一有關中資錢就係奶共
咁你地全部奶緊共
國泰 香港航空 香港快運 全部有中資資金
姐係你去過旅行都係奶緊共
共業囉

我印象達哥不嬲都自認係中國人

飲東江水算唔算親中

D人話達哥利用兄弟上位
成日針住達哥打機唔係為左搵錢依句

連狗condom
用完即棄
我係你就死返高登啦柒頭

邊到有記者會live睇

你甘講想激死班護達狗牙？

MT GAMER

咁你打政府工係唔係一定親政府啊?美國同中國有經貿合作又係親中啦

入支那市場就係奶共，真係膠都費事派

重點係佢為咗入支那市場，有冇特別做啲嘢博哂老命嚟迎合支那。

無論係入支那市場定入中資公司度打工，做嘅嘢同目的唔係奶共、有自己原則就足夠。

上左岸再屌都一樣姐

根本就係普遍連登仔對公眾人物set嘅要求太高
用單一套極高標準（公關要好、反共、唔畀周圍食女etc）去衡量每一個公眾人物
同其有少少出入就口誅筆伐、大肆鞭撻

每個藝人都有自己嘅自由、你都可以有自己嘅喜好架
達哥件事詳情係點我唔知，但你接受到咪繼續睇；接受唔到咪罷睇、甚至出post屌鳩達哥都得，呢啲係個人自由嚟

對住啲自己唔中意嘅藝人就肆意批評、毫不留情
但到自己中意嘅藝人有位俾人入，就轉哂口風
待人以嚴、律己以寬；局外人睇點都覺得肉酸

HOT BLOOD DOGGIE GOTTA BE DOGGIE🐶

又唔係個個連登仔都係咁，點解你哋咁鍾意將連登仔歸納哂做同一班人

大家唔好搭豐田造嘅車啦 唔好用IPhone啦
去日本連地下鐵都千其唔好搭啊 日本地下鐵都係親中垃圾嚟㗎咋

睇黎唔會再見到達哥屌政府

其實譚詠麟出賣左你地d咩？
你地有比過d咩物質上既野譚詠麟？
譚詠麟就比左40年以上既娛樂你地，又無開口叫你地金錢上支持佢

淨係諗人地點衰點衰，又唔諗下人地好個一面
香港人淨係識得去批評人，唔識去欣賞人

岩呀
波台師兄講咩都岩架

所有係香港坐過國泰 香港航空 Uo
既都係奶共垃圾

不嬲都係不平則鳴
只係你哋一廂情願喺度FF我奶連住尼咋

其實我就真係nfc 達哥係咪親共親中
但係每逢有人上去搵人仔
不論歌手明星youtuber就一論比你地開post屌奶中共屎忽
好喇而加達仔比人踢爆親中搵人仔
你地就個個坑渠入彎咁款
咩搵食啫，賺人仔冇問題，你地盲反
屌好心你地咪撚禁契弟喇

達狗食煙奶共，差搞基就同張惡榮同級

佢D歌好難聽下

你捧條仆街捧左40年都未買過佢D碟睇過佢D戲既話你都幾撚衰格喎

你唔閪識就咪撚出聲啦

達哥直播就好睇？

嘩龍門任你搬，我夠可以話d人收錢去71遊行冇問題la

係 去71既目的都係賺錢

真 你覺得達哥咁樣冇問題 人之常情
但同時屌鳩牙醬 唯唯 譚伯為錢親中

咁你入黎做乜鳩呀

佢地自己上唔到位就要人地一齊上唔到位
即係要人地e家揾一萬蚊，之後你唔可以揾多過一萬蚊以上
d人都痴撚線

佢地依家好似見到達叔蝗國國慶會喊啦
又放五星旗頭像啦
又擺軍人致敬毛魔啦
又開埋個微博收人仔啦
又屌香港 讚蝗國啦

做齊晒架喇
同宇宙gem 成蟲 麟伯 tvb一模一樣架喇
奶晒共產黨袋底

校長d歌都話難聽 應該新移民落黎

禾角得搵人仔唔是問題牙
不過開到聲G持正苦就...

譚詠麟香港有四百萬fans

咪係達哥揾錢就得，呀銘呢d升斗市民 就比人批鬥

英國都親中啦大家又咁鐘意?

臨老都要痴呢個痴果個開演唱會
慌死無人俾錢養佢咁

全部波台友
佢地用蝗字用5p字就係本土清泉
其他全部人奶共垃圾

between
有無反達手足做緊中資公司/ 同大陸有聯繫嘅公司

喂，兄弟你咪屈wo

真係想搵翻啲賺人仔比人屌既post出黎binc
「達仔都搵人仔喎，佢又奶共屎忽？」

其實好人好者典會反中

達哥搵支那錢 = 呃鳩支那仔錢姐 有錢唔賺咩
連登仔報名支那71遊行 = 出賣人格 奶共狗 愛國青年

中國人DNA，自己人有錯唔係錯

理撚得你 一樣支持達哥
On9 仔以為咁樣就反到佢？

依家d細蚊仔未聽過

理撚得佢立場係點，我一樣會每晚追live

搵返唯唯d post 出黎
上面班搬龍門真係好核突

岩

好撚肉酸

達哥粉絲開始全面進場
走呀清

賺得人民幣唔洗奶共我都想見識下
姐係做歌手想紅唔洗陪老細咁？

你都on9，做生意邊有分親唔親中，邊到有投資者就去邊架啦，鬼叫你啲香港投資者唔爭氣

這個達哥實在太坑爹了！

每一次親中既人有邊個到最後係正正常常？

只係見到親中後既人就會所有言行都博哂軚

美國都大把野係共產黨出錢起啦

難道要好似游bb咁on9，反共反到連一個月十皮的立法會議員都做唔成？

做咩咁肯定係同一班人
我就冇開post屌過其他明星嘅

同埋暫時未見達哥為咗自己理想而不顧原則地奶共

你咁講未免太武斷

你都on9，做歌手邊有分親唔親中，邊到有Fans就去邊架啦，鬼叫你啲香港fans唔爭氣

做到CEO先答你條問題

ching 開係遊戲台緊係搬哂龍門
係都去CC台開喇

立法會都就休會 成堆垃圾唔屌屌達哥

咁依家奶左未？
搵左d奶共既證據出黎先啦

有無好似羅志祥喇講大家都是中國人
有無好似宇宙gem咁屌香港fans係垃圾 毛爺爺萬歲？

拿你地最鍾意既真小人呀

有冇香港公司嘗試出錢注資

所以我都好認同歌手去國外發展，成日屈係香港把撚

我中意雙重標準牙 吹牙

圖中呢班垃圾咪迷達果班小學雞囉

好似骨牌咁一樣野比人反駁到
全鳩部野都比人駁哂

由今日開始賺人仔都冇錯
原因？達仔今日開始搵

笑緊自己？
平時郁啲就屌人支那蝗五毛，而家用返你logic套落達哥到又唔得

樓主真達粉

唔g條線以後會唔個愈跌愈低呢

啦我撐羅志祥，但gem呢啲達哥無講相信都唔會咁諗

連登仔報名支那遊行仲要俾人起哂底抽出黎笑
而家達哥就話冇所謂 做生意以錢為先

這傻b為錢跪著舔咋們的屌

咁讚毛魔 讚共產黨 支持一個中國
呢d都係因為香港fans唔爭氣所以做呀？

邊到有記者會睇？

達哥賺人仔唔洗你教

親中公司投資=奶共個度有保留

但一開始講緊個重點唔係話佢個記者會全部都係講「點打入中國市場」先話佢奶共咩

Btw見到啲雙重標準真係大開眼戒

利申：一向好欣賞達哥，而家得閒都會睇返佢youtube嘅錄影，但今次真係有少少失望

收皮啦達乜撚野哥

達狗

達哥係咪唔夠膽再咁講

+1

新規則、新世界，由我定義

其他人收大陸錢就比人屌到上天花頂

達哥收錢就好似含淚咁無辜, 笑撚柒死人咩

你收錢去71遊行，做到嘅效果係帶有濃烈嘅政治立場

你去中資打工或者有中資公司投資落你公司，係做生意，冇明顯政治目的同立場

除非你公司係電訊公司或其他資訊傳遞嘅公司（如電視台、電台、傳媒媒體之類），咁就唔同講法

係我眼中收得紅資做野就係奶共，咁算唔算？
真係要奶到出晒面咁先算奶？
咁好多高官局長都唔係係奶姐

mt gamer

一個係開公司做生意
一個係為幾百蚊上街支持共產黨

咁都拉得埋嚟講

岩呀奶共食屎啦
真香港人唔會靠支那野
日用品同食品我全部用外國貨，仲會特登買蒸餾水沖涼

果隻野十分鐘就刪左

姐係報酬多d就可以奶？
達狗fans神logic

On9 達哥做緊臥底呀

比樓主咪又係會做 扮乜尻嘢

點同

支那課金搵人參加71遊行明顯帶有政治目的

達哥進軍手機遊戲市場，獲中資企業注資並打算進軍中港市場，請問有乜嘢政治目的？

睇左達哥四年幾
事實就擺係眼前
而家的確係為錢打機

負皮係俾樓主嘅

做生意整game = 支持共產黨
波台狗神logic

咁算
成個香港人都奶晒共啦咁
仲反咩9

你唔信你生活接觸既野可以完全0中資成份

仲有好多五毛係到抽水
波台狗又同人地同一陣線

係出色既
得啦波台以後叫奶共台咪得

你睇咩波 人地樂視果d咪大資 買撚左英超你又睇？睇左就係奶共架喇
唔怪得同五毛同聲同氣

ching頂多陣
我去緊搵CC台救兵

收錢去71=支持共產黨 神logic ,真係龍門任你地班達fans搬

聽下達哥講咩先吠啦 達狗

望清現實未？

唔係反佢，不過由以前睇到而家，呢單嘢有啲失望囉

咁唔係話佢一定會奶共，但你做得公眾人物上大陸搞生意個人一定唔同咗㗎啦，你估佢仲夠膽講咁多政治嘢咩

不過見到成班友雙重標準笑撚死

達哥有冇好似唯唯咁，為咗自己事業而奶共奶到咁核突先？

唉，真係頂唔順班人，討論質素低到咁

個啲又捧達狗又捧波台嘅買定離手

望清了
估唔到全香港人都係奶共狗

睇波一定裝樂視 邊個時空黎

佢以前都成日話自己上大陸公幹

On9連登仔以為自己垃圾賺唔到人仔就話人地賺就係親中 唔好睇到自己咁撚高啦 打飛機就最撚勁

唔畀人收錢反共產黨咩？

做得港豬邊個唔係奶緊共呀
醒下啦，鍵盤戰士
反達哥奶共就波台狗，做人做到你咁返大陸住好過啦

對號入座做咩
now個source 都係樂視比
我講緊用呢d方法睇既波台巴打奶共
你唔係既關你咩事

d 達粉話有錢唔賺咩， 唔怪佢

ching ho ball

其實進軍中資市場無錯嘅，不過洗唔洗諗下退出twitch同youtube呀???中國好似block左youtube喎

中國又大把直播平台，不如轉過去宣傳仲合理同方便啦

On9

點止少少呀，好撚失望呀而家

達狗返大陸玩「鬥魚」啦

唔通達哥諗住打入中國資本政治舞台，打算一下炒起中共，建立達朝，又話你知咩？

自問都算係達仔fans，今次真係撐唔落，唯有認自己係盲撐

既然咁清高大家返緊果份工有冇同中資合作
有既入老細房屌柒佢啦
一係就辭職啦
大家講到咁本土最後咪又為左錢

你達狗自己圍內野唔好拎出黎講啦
乜撚野達朝呀?小學畢業未

而家問題係你班人雙重標準到呢

你又係做CEO呀？
連登咁多CEO既？

鬥魚

達哥呢啲就醒目
得你地班鍵盤戰士日日反共反上腦咋

係 一邊屌其他人 另一邊覺得達狗咁做好合理

好失望

龍門搬到上火星未

達狗做咩都冇問題啦

評馬要跑得快過隻馬

冇政治目的就唔算，唔會為咗自己利益而博命奶共就唔算

做生意同做官唔同，做高官郁下隻手指尾都會有機會影響到民生，而且高官本來就同政治有密不可分嘅關係...

唉屌 真係好撚肉酸

今日收到呢個咁既消息真係對達哥好失望
已經追睇同訂閱左達哥channel好耐,由JTV到twitch都一路追睇
但由依家開始,我決定unsub呢個背棄香港人既生意佬

本身都鐘意佢為人處事例如講事實 乜都夠膽講
親中之後睇下佢仲夠膽講乜
睇左佢好多好多年 今次真係徹底失望

做乜撚呀你，搵個CEO同個普通職位既人黎比？

為左達哥你地既立場可以變得幾勁

做嘅嘢冇政治立場同目的又點算係奶共

親中先醒目

對佢好撚失望

咁又屌gem 奶共

你字面上係岩
但係現實係 要打入中國市場 首先要討好邊個

唔好班人住
搵返d證據出黎先啦

一look鳩打晒成車人
我係屌宇宙gem奶共 讚好毛魔
我係屌陳小春兩公婆扮紅軍 讚好共產黨
喇點？

達叔原來已經做晒呢d野
咁我唯有屌埋佢啦

屌你達狗 支持毛魔 強姦隻狗 反本土 屌義士 支持黑警

講出黎唔笑個下好野

我正式宣佈阿gem 比連登仔冤枉左好多年

達朝 乜撚野

我覺得佢行為上目前又未去到GEM同萎萎咁嘅程度嘅（雖然本質上其實相距無幾）如果佢真係做到咁 咁我就真係會好撚失望

理性同情感上嘅爭扎

平反64又要加多樣野入去

講極都唔明

親連登仔
定親中搵錢

傻都識簡啦

睇達哥班小學雞鬼會理親中唔親中咩

一句講晒gem, 譚伯，taxi 陳 ...... 算唔算奶共

其實根本係香港封閉，好多投資者正係識炒樓，買賣股票等等，就係因為香港一直都只係一個金融市場，有錢既人只係夠膽去炒樓，無人夠膽去投資一個新既市場，例如:電競，遊戲等。
有時唔係有內地投資者既公司就一定係奶共
中共係民主思想好封閉，但人地起碼夠膽去投資電競遊戲
俾人有新方面發展，所以好多人未返上大陸發展囉！

用達狗定義既話，唔算

支持呀gem繼續慶祝國慶
著紅軍衫 敬愛毛爺爺
敬拜習大大

直頭爭好遠啦,阿GEM開口撐CY, tim不過唔排除達哥會有咁既一日

唔好講到自己好高尚 offer好過香港 大把人走去奶共啦 達哥點會例外

話失望個d會唔會繼續睇達哥?
如果繼續睇，算唔算支持達哥親中？

冇睇好耐la

咱們骨子裹就是中國人啊
親中有啥不好的

咩呀
上面班巴打話達狗奶左架喇
應該已經出晒文讚左cy 林鄭 習大大 毛魔架喇

撐連狗班友同撐達哥好撚似，為左一個人乜野立場都變哂

以前唔好話搵大陸錢呀，大陸人死唔慶祝都比人屌呀

呢家因為達哥，搵人仔都要吹奏

利申，我就從來唔覺得搵人仔有問題 係連登仔成日講野講到咁盡姐

真 .中國人 搞埋d濕鳩個人崇拜

反達狗同反青政班人好似
對人不對事
因為一個人咩野立場都變晒

係中國人先咁鍾意成日神化一個人

依家係你地對人不對事wo

身為中國香港人親中愛國不嬲無問題

解釋埋俾你哋聽又唔聽
係都要屈鳩人雙重標準

你個d 叫解釋

達狗呢條偽君子
就係佢自己係巴狗 為左錢可以著皇馬波衫就知啦

收得中資錢一定俾人揸住個春袋行

我正係見到你地搬龍門咗wo

個記者會唔係用普通話講咪算係咁

依個真

岩呀 以後唔好屌民建聯
有咁大個政府投資你，咁好嘅機會，唔通因為係中共而放棄？

之前鄺仔比人抄單野都係啦

譚伯當年都有份叫剝李鵬排牙，有份上街

佢呢家都係搵大陸錢姐，咁都唔比？ 佢都係做生意姐

開始頂唔順達哥咁撚chok

仲要係中資科水

講真中資打本比你 做米飯班主 點唔聽中共支笛
你會唔會返工踩老細台 唔好開台歡迎習總就得啦

好笑得過成班契弟，愛國定愛錢又唔識分，親中定奶共又唔識分，係度學人批評人

建制係愛國？呢個真係年度笑話
大把異見人士維權份子，佢地先係愛國，係大陸，越愛國嘅人死得越快
班建制見有著數先埋堆咋，人地為嘅係錢，同愛國根本扯唔埋
大陸大把洗腦洗大嘅，愛國不過係安身立命嘅口號，見人講人話，有錢個個都走啦，愛國喎，訓醒未丫？
愛國教育一向只係愚民政策，話知你愛國，你講嘅野做嘅事影響當權者嘅統治，就係顛覆國家，成班腦囟未生埋係度學人玩批鬥，比香港啲垃圾愛國組織還不如

gem所做嘅嘢明顯有政治立場，自己google睇吓佢為咗取悅中國歌迷做過啲乜

佢講左句希望特首加油咋==
係香港人都想特首加油做好香港架啦=.=

校長紅到去台灣

同志

真心咁答你

其實本質上我個人覺得真係相距無幾（我係refer to佢一開始話整屬於香港人嘅遊戲同佢而家係記者會到開口埋口都係話打入中國市場呢件事 唔係咩親中投資=奶共與否）

只係佢地行為上做到咩程度嘅差別

咪係

55...

跟本香港人身體很誠實

其實達哥政治立場不嬲都係典型香港人類型
睇左咁多年真係完全feel唔到咩

望下連登仔千幾蚊都爭住跪
達哥根本唔算問題

所謂爹親娘親不及毛主席親

依家有8萬個毛主席對你曉以大義

點頂ar

so撐佢嘅都是典型香港人

唔好搞咁多嘢啦

紅到全亞洲

達哥成日講句野都要利申前利申後 又成日戴頭盔

反而gem 講一次叫特首加油就有政治目的

咁清醒既你

譚詠麟：六四成瘡已在康復， 籲勿再挖！

得啦
達狗好快就會變成咁
就算暫時未變都一定會變

的確係，除咗細路，都係啲鍾意走精面，務實嘅香港人

呢個先係最撚仆街

反正香港人都唔團結怕什麼

咁香港又真係中國架喎 認唔認係自身問題 係國際上咪又係中國香港

佢哋為咗自己，做咗幾多親共嘅嘢你唔係唔知下話？

一句講哂，達哥有冇好似你上面講嗰啲人咁瘋狂奶共先？

他朝有日，如果達哥為咗自己理想同利益而搞到自己好似gem同譚伯呢啲人一樣，我都會反佢，我覺得依家要再睇定啲先，唔好太過妄下定論。

班死達粉又要屌藝人奶共 又要話達哥咁做係合理

屌你老母林慧韡

佢話我地中國人wor 呢個唔係國藉問題咁簡單

你真係好撚戇鳩 而家咁短時間 佢點會夠上面果班人做既野多
但係好明顯佢係行緊同一條路

好波!!
一早覺得佢要試下講普通話食大陸/台仔市場
做比香港班廢青窮鬼睇根本冇撚用
仲要妒忌心重到仆街見人賣廣告有錢賺就屌
中國人至少都係比左錢買你野當恩賜
香港人係睇你d片就覺得自己恩賜緊你

知唔知咩叫中資 知唔知佢以後要聽咩人話事

好期待達哥他朝一下大大力咁cum死晒佢班盲撐fans

達哥泊咩碼頭都要連登仔批准

尋日講「黑人」兩個字都講一大輪自己冇歧視點點點

歡迎正面反駁

GEM叫CY 加油=奶共
達哥話我地係中國人=香港又真係中國 無問題

我是達粉
我支持祖國我支持愛國愛港人士
支持回歸祖國母親的懷抱

公就我贏, 字就你輸, 任佢解釋

其實唔係達哥有問題
係gem無問題
好多人盲反gem

咁達狗即係同本土公司合作
OK冇問題喇

以事論事，唔同意就逐點反駁下

真相大白
GEM只係跟返國際標準都比連登仔屌到反皮

憤青們就是黑桃酸

達狗已經痴上腦

達哥個D 00後 FANS有撚邏輯咩

果堆由細接受愛國教育, 點會覺得有問題

唉

睇comment真係好笑
平時大大聲話自己唔係中國人
達哥講完 依家乖乖地話自己係中國人

其實點可以同gem比？
Gem係全力打內地市場唔理香港喎

依家達哥同內地合作
但係有無停香港d活動同直播先？

N年前屌正苦唔支助佢兩兄弟去歐洲拎獎 係高登開post籌款。到宜家食支那條水

G.E.M. Queen of Hearts世界巡迴演唱會香港站
演出日期 : 2017年9月16-17日
演出地點 : 紅磡香港體育館
演出時間 : 晚上8時15分
票價 : HK$898 / HK$698 / HK$498 / HK$298 / HK$1980(VIP套票

達粉:駁唔到

仲有gem係因為香港人唔鐘意佢先上大陸

信唔信好快鬥魚果D會見到佢直播
到時死忠會話為左宣傳遊戲逼於無奈咁做

好多日本公司最大個老闆都係大陸人
咁你地係咪唔會去日本？

橙呀

我信達哥, 達哥信鬥魚, 所以我信鬥魚

依家已經係la, 收中資錢係為左發展，推廣d濕鳩game

咱們達粉本來就是愛國愛港的一群
別把我們放在講毒反中亂港的刀子口上好嗎

你驗下腦先講野ok?

達哥粉真係好低質

達哥成日都話自己中國人 咁佢搵中資錢都好正常

算啦
我都放棄達哥了

正如上面Ching 講
達狗好快係鬥魚直播 加入共產黨
又或者好似Ching們好鐘意既eminleo咁做埋政協啦

谭伯果堆老屎忽一早奶哂共啦重揾好多钱啦

反中乱港揽炒有捻着数啊香港五千年前已经属于中国

港独 讲出黎有冇脸红返去验脑啦
香港样样都要中国
而加中共比机会人揾钱有咩问题

夠喇 真係好撚肉酸

抽中達哥水好似好叻叻豬咁

願聞其詳

咁咪睇下點，佢真係做到咁咪罷睇

其實奧柏係咪真係中資黎
上網見到話總部係香港
利伸 純粹一問

仲講中共不=中國？
你記住捐錢比支聯會呀傻閪
建設你既民主中國啦

一定係呢

冇得講，中國咁大巿場隨時遲下開台全程用普通話講野都唔出奇

今次真系幫達哥吾落...

我係習總直頭叫達狗入中南海啦
一句就平定港獨

秒

其實gem俾人屌得最甘係幾年前喎
本身香港紅起但係上咗大陸cap水
出碟連一隻廣東歌都無
不過近年係有返香港食回頭草
屌少咗㗎啦

不過如果達哥主攻大陸唔理香港既話我會屌
唔係既話我覺得無咩所謂

達粉原來係大支那膠黎

.step 唔俾人改又俾人睇得

錯POST 對唔住 達太祖

有中資公司注資比佢，相信唔淨只係6月28號同之後嘅事，而係一早已經傾緊呢啲嘢，喺呢幾個月裡面，我又未見到達哥開台講時事會迴避支那敏感話題，一樣照樣批評，至於之後當佢同中資有進一步合作，會唔會搞到成個人唔同咗，就真係要放長雙眼睇下點。

講真睇得達哥都係D中小學雞
唔信有幾多出黎做野仲ON99番到屋企坐係個MON前面睇住個傻鳩打機

達狗：大家都是中國人

故事發展
一大班人直播鬧奶共，達哥意興闌珊唔再直播，收台專心奶共

先唔理佢是否奶共，可能達哥都準備淡出直播先作決定，始終直播咁耐又比人話沒趣，直播又吃力不討好。

屌佢涂毒下一代已經夠曬仆街啦

魚蛋論

冇記錯係gem係香港比人反得太犀利
先敗走大陸

未燒到佢個撻砟
大撚把「敢言」嘅偽人一比藍絲狙擊就轉身射個三分波

明明每個巡演都有香港場
係最新隻國語碟無廣東歌
上一隻碟都仲有隻what have you done
你講到出左幾十隻碟都無廣東歌咁

波台平時親開中 今次都應該撐達狗
都係狗有咩分別

根本就係

放長雙眼睇達叔有無變囉

咁又點？ ＥＡＳＯＮ都做中國新歌聲導師啦 中國強大起上黎鄙視返你地班港仔轉頭都唔係好遙遠既事架炸 咁自大睇唔起中國 Ｒ埋咩ＨＢＯ扮外國人 中國人就中國人啦 見高就痴埋去 見低就踩 你地根本就係擁有最徹頭徹尾既中國人既特質 身上流住最中國既中國血囉

人地公司整game, game 都未出，就政治化成件事。 好遊戲就值得支持! 唔好玩咪屌囉，講乜春中共唔中共。

我地中國人又邊度有錯啊

點解達哥成日 屌政府 又屌中國

都有中資科水

實際上中共真係唔應該等於中國，愛國亦唔應該等於愛黨
家下係因為無本事去改變而屈服，但當你心入面認同左就唔該認清現實，你係中國人，就算叫自己做中國香港人，都係中國人，親中？奶共？
你根本都係中共一份子
雙重標準咪學人定得太飄忽
你都係支那咋，咪以為自己好清高

你可以唔認同支聯會做法，你可以唔認同建設民主中國
但人地為六四死難者爭取嘅野，今時今日唔係你一句唔鐘意就等於人地無做過同無義意

真正無良心嘅人，應該好似我咁，六四晚會唔會去，六四死人唔關我事，平反六四係痴心妄想
因為當你無權力同中共叫板，你都只係佢管治下嘅一隻狗，命比螻蟻還不如
只有當權者可以改寫歷史，唔好期望當權者會良心發現

牙漿明明就係比香港人逼走的

遲d達仔開放大陸市場
班支那觀眾入哂chatroom打殘體字你叫連登仔點算好

唔靠中國人比錢唔通靠香港人咩
開個訂閱又屌人貪錢

波台同志精分了麼

達哥無論用翻版win 同奶共合作都係岩

就係唔比會員淘寶

又係"唔好政治化"依句
你既生存已經係政治既一種黎

阿Gem好慘啊，講咗句特首加油俾人屌到反皮。
睇下達狗，啲人唔屌之餘仲要倒返轉頭奶架

中資注資咪姐係送個春袋俾中共揸住
你講D野唔岩聽就撤資 到時叫達哥開台唱國歌都仲得

又黎 泛政治化 呢句

成個鋪只係屌緊班達粉雙重標準
中唔中共wfc

我討厭政治

記得佢前排先用成晚去屌中國冤案

成件事好鬼

冇人話佢貪錢, 不過有堆fans兜得好撚柒核特姐

之前個個開sup佢唔開就大條道理話唔使錢仲想點

佢開左就話達哥都要搵食, 好似人地行先就人地錯, 佢行就無問題咁

屌緊班傻撚雙重標準

我真係好想知爭取左乜野

上billbill睇劇都唔比，但大陸注資就得

屌你老母
大家都係中國人

sad but true.. gem

不如今晚大家一齊入去開庭審犯

我都係咁話

事實開sub係無問題喎

有冇方法通知資方 等佢切資

玩死達哥 等佢訓街

依家已經有

當自己係邊個啊

審犯。睇到自己咁高

無呀
打殘體字一樣可以好本土
波台Ching教架

我真係好想知爭取左乜野<--基本上講呢句既人同埋佢地所支持既政黨, 都係同樣無爭取過d咩, 甚至係做過d咩

我無咩留意佢
不過明顯佢d廣東歌係越嚟越少
幾年前好似係有1:2
最新嗰隻係一隻都無

記得有一鑊係唔理香港班傳媒
但係就好好招待內地班傳媒
最後又又俾人屌

係無問題, 係班傻撚兜得核特姐

咱們內地同胞思想比香港人開放得多

無啊
收中資錢都可以好本土架
達仔教架

無架喇
奶晒共架喇

咁唔係點

其實d人一睇到個中字就開始屌

標題達哥轉做其他人名呢個po想嘈都冇得嘈

起碼家下仲有班契弟信六四有死人
起碼家下仲有班人信六四有發生過
起碼家下仲有班人知道咩叫六四
起碼佢曾經叫有凝聚力，凝聚左班傻仔

但係我唔在乎，六四晚會？不過係籌款活動，音樂晚會
我從來唔信你好傻好天真咁點支蠟蠋，六四真係會得到平反
無實力同中共政權叫板，六四永遠只有集會，唔會有平反，一隻狗就係一隻狗，永遠唔會翻身做主人

個問題係支聯會
你年年R人捐錢丫嘛
自己爭取唔到野
又要屌D後生仔唔關心時事
人地另外搞64活動都比你屌
仲好意思拎出黎講
你ON9架?

你日撚日食用大6野啦
咪大把廢青講本土

唔覺達哥有問題

睇金融劇都唔比😭

你呢d咪下下拉人落水囉
支持你就兄弟
唔支持你就清算
同熱狗有咩分別？

都話佢親唔親中唔係重點
係講緊連登仔雙重標準呀

問你做乜睇到自己咁高。
你就話我就係咁高。 9唔撚搭8

個龍門又遠咗啲啦
同志們繼續搬吧

洗撚你支聯會去講咩屌
你支聯會乜野都做唔到
唔緊要
咁有冇去改進呢?
冇

你又你口裹說不唔做中國人
但現實繼續背靠祖國

真可笑

有幾雙重標準 乜野"好似人地行先就人地錯, 佢行就無問題" 好少聽達哥fans話人地開sub係錯 咁當開sub係無錯既時候達哥開sub當然都無問題啦

現實係根本唔會有人可以爭取到任何野
人地另搞64佢屌人，咪又有班人叫人唔好去64晚會
好公平，一齊角力，睇下民意走向係點
你話後生仔唔關心時事？起碼身邊見到唔少人寧願去煲劇追星睇演唱會Ｊ女，都唔得閒一日拎半個鐘去睇下新聞，除非果單新聞花生指數高企啦

唔撚洗佢講 =/= 支聯會無做野
事實佢就係做到野

本土撚弱智

碌上去望清楚我講咩啦ON9仔

你又你？你講緊咩啊

這就是打稻草人

你明就得啦

審犯?
愛國係罪咩
大家都係中國人，愛國係應份

其實連登都有呢D撚頭無啦啦入post打殘體字，見你反仲聲大夾惡鬧番你轉頭

不過你講個情況我幾個星期前睇多陣佢個台都見發生過(佢啱啱由外國勢力番黎)

我諗今日就算香港人都對殘體字無咩所謂啦

咪係。講到自己高人一等
反而你唔愛國 就真係罪啦

你認你係本土撚 你咪弱撚智啦
我都無你係
但你咁嬲豬

歷史已發生
你quote果幾樣野，我就係等住睇支聯會收皮，然後睇下十年廿年後，仲有無人再知道六四係咩
咁先可以證明到，支聯會咁多年做嘅野仲有無價值
你唔好唔記得香港人幾健忘，任何大新聞，過得一兩星期就無人提架啦
至於佢有無去改進，我諗只有你咁留意佢先知，我根本就懶理得佢，晚會佢鐘意搞就搞，想要錢咪要錢囉，不過唔會係我銀包度出

最有殺傷力嘅唔係成日提及或禁絕一樣野，而係無視，當有朝一日中共政權連八九六四關鍵字都唔會再封鎖，果陣應該會好有趣

達哥不嬲親中

個裏字都打錯，學人講做中國人，返去小學一年班重讀多次中文先啦

屌你成班傾緊達哥中資單野
係都要扯去講奶共 政治又剩
連登仔真係cls

無錢支助又談何理想呀 得個諗字咩

屌你學下打字先好冇呀
定你真人講野都成個弱智咁

真係字都打錯，學人講話做中國人

中國人氣量好大 唔會執著正字 明就得
你都好好訓練氣量 廢時影衰我地中國人

做得達哥既中國兄弟字都唔識講
唔知係咪學得達朝ON9話多

接受中資都叫投共
你話接受中資兼且宣傳政治就話投共啫
咁即係幫過中資 買過中資野既話都算投共？
咁香港仲有邊個未投過共？

我地係中國人
但我唔係達朝人 唔好老屈

知唔知正字嘅重要性
點會唔執著，打錯字人哋又唔明你講咩，細細個無睇電視無返學？老師都會講俾你知正字嘅重要性架啦，連裏同裹都唔識分，叫人影衰中國人

向世界展示中國人文化
希望你認真反省

你地真係好溫馨 連登日常

文字係文化嘅載體，我就真係希望你認真反省啦

佢今晚應該比人屌到反肚

on9連登仔

有中資support我開公司
我都狗衝啦
唔明有咩問題
達哥有話自己本土派咩
而且要發展公司
依家都係大陸市場嫁啦

曬鳩氣啦，根本打機就係為左搵錢，呢句說話係易令人諗多左，但事實就係咁。

係呢個社會，你唔係出身係富豪世家你邊確保到自己日後可以衣食無憂，有機會搵錢咁梗係搵啦，所謂既骨氣同原則係係同錢直接衝突既時候先講架姐，你估真係做個乞衣英雄，食乞衣雞就夠飽？！唔好再幻想呢個世界有英雄，有真正無私存在，呢種人生存比率不足0.001%，有既都已經比人當左係痴線佬。

利申：冇針對達哥，只不過係講出事實

連登仔係一個人黎 任何時候都要同一個立場

所以記得以後唔好屌阿gem啊譚伯個啲，佢哋都係搵錢架咋

On9 搵錢都屌

連登仔學人講骨氣
比8百萬你 撚都幫人含埋啦

佢地好無辜

人仔已袋 , 理撚得你

其實投咩共？
共產黨出？

咁撚小事都講到咁大獲

講架唧
網上世界講兩句就可以企響高地神氣下
自我感覺良好幻想自己成為鍵國小先鋒
現實拎唔到既存在感咪響連登/網上屌下人刷返黎囉

同中資公司有商業上既合作關奶共咩事
達哥依家係咪用匪語開台？
係咪向中國歌功頌德？

都係個句，咁以後唔好屌阿gem譚伯，人哋都係為咗搵錢

痴撚線
成個記者會3x分鐘
得個亞太區唔知咩鬼出黎講句 打入內地市場
你地就拎出黎無限放大
重點係整隻本土出品既game打入世界啊
除非你話世界唔包內地 咁我冇野好講

依家中資公司俾錢我地裝備本土文化
好似敵人俾錢我地買裝備咁
我地冇損失 我諗唔到點解要拒絕

而且隻game話哂都本土出品
賺完其他地方錢 d錢用黎搞活動
實係香港多架啦 到時咪又係香港玩家得益

公司還公司，開台還開台
依家人哋投資落公司，又唔係投資佢開台
邊度係為錢打機？

成班弱智仔 理解能力fail
咪又佢反 酸

達粉不如開個達哥今日衣著POST圍爐打飛機算啦

廢撚話 一千都投啦使撚樓咩 最好笑係連登仔唔比所有中資同人扯上機係

好呀，賺支那錢黎發揚香港本土文化，第時隻game比唔比講 “香港獨立”“台灣獨立” “捍衛正體字同粵語”？, 冇就不了，老實講聽到達哥同中國 連埋一齊好un耳

其實中資公司姐...又唔係中共資助

對於絕大多數人
喜惡大於邏輯
你鐘意一個人，佢咩行為你都可以合理化
你係唔鐘意一個人，佢咩行為你都認為係錯

我都唔係幫達哥，只係講出事實

幾時出game?

CC台班友話睇TVB 同射鵰都係五毛啦

人地課金比你整game除左收益之外，唔多唔少都有其他野，達哥保唔保證到隻game入面冇蝗語同可以用所謂“敏感字眼”？

其實係香港正路都係好似達哥咁
D人搞呢搞路都係想有個好前途
有人可能會覺得香港自主先係好前途
亦都有人覺得自己發達就係好前途
道不同,好難話個個人都係一樣目標
達哥有中資公司科大水都係一個好前途
希望達哥越做越大,避免做D越位事

下次醒少少 標題出大j笑波子個名
等啲人炒哂車先話打錯

保你老母証咩
你又保証到一定有蝗語呀？
成撚日FF

自主有q用
有哂立場唔投共果d咪又比班鍵國潔癖撚嫌棄

有機會見到達哥比人推落來
感覺好神奇
利申 唔係討論達哥

等時間証明達哥，中資科水之後，直播仲會唔會依d片

其中一個目標係要入強國市場 加上投資者係中資公司
話保證到都係呃你啦

呢個時勢仲講埋反共
早啲投共親中cap筆錢移民好過

屌你老味隻死達狗 正一支那人黎
明明係反共基地高登出身 為左錢乜都做

油雞就係反共既下場
反到連自已友都割席

我老死直頭入埋冊添
仲有人會理咩？
努力奶共揾錢好過

理緊呀
咁點呢

建制 tvb 有比錢我
比錢我咪唔屌

達狗係你地班友仔吹出黎, 不嬲覺得佢廢

我開左個post屌達哥 有曬完整論述

同意唔同意都歡迎入黎講
希望樓主唔好介意

你老闆係邊個你咪要聽邊個話，咁簡單既道理唔駛講出口呀？ 未出黎做野？“ 你要宣揚本土文化？中港一家親喎，你想宣揚咩本土文化呀？”

一早都知笑波阿軒大J佢地高汁又唔反骨

好過達狗多多聲

最重要係帶奶共 藍絲bomba直頭係香港no.1

達哥幾撚時變左政治人物,
係咪依家唔打正旗號反共反中支持港獨,
就一定要屌柒佢

屌
而家d人真係好撚難服待
成鳩日投訴冇人投資創意產業
而家有人投資la
又厭鳩人地d錢臭，係大陸投資
真係麻撚鳩煩

冇睇開達哥d直播
不過佢班fans真係由高登到依家連登，咁耐以來都係咁on9

不過講到骨氣
由連登仔講出黎特別冇說服力

岩呀, 所以以後除左政治人物, 其他人奶共賺錢大家都唔應該屌柒佢

屌你老母 唔好激嬲共產黨否則屎都冇得食架
講衰野報事實就係反中 一句都不能提

好地地整隻game
你咁樣咪姐係要隻game政治化
唔好將你自己既政治立場 要隻game幫你表達
再講 想問下全連登 係咪個個連登仔都起本土企業工作？
一d 中資公司都冇？
甚至係冇同內地公司接觸
係咪要捉哂d人出黎批鬥

aco 黑警 招募post, post post爆

呀gem親中返大陸搵錢就比人屌到爆，又話佢咩瘋蝗漿
達哥親中就無問題

好心咪咁雙重標準
我撐達叔都睇唔落
直接認揾錢咪揾錢
有錢唔同唔揾咩 美帝收大把支那投資喇
呢個世界不嬲有錢就大哂
無謂死撐

佢自認係共狗既話我即刻收聲

講到好似為左理想先含淚焗住收大陸錢

笑撚死人咩

pish

支持達哥
呢度度個個口講反中，但事實TVB大陸劇POST晚晚推爆、淘寶POST推爆，
不如去中國搵真銀，儲夠錢退休移民仲實際

同中資合作=親中？
美國夠時時搞鳩中國啦 咪照樣同佢做生意
唔見你屌佢奶中？

佔中係屌緊中央干涉香港and爭取香港人福利
，唔係叫你全面仇中，見大陸人就屌，見中國野就反，係咁既話你地同班大陸仇日憤青有乜分別

嗯，要睇點樣搵錢法，
如果為左達哥搵水好似唯唯,溫兆倫咁
話自己係中國人,唔係香港人,出賣良知,
你咪開聲屌柒佢老母臭西囉,
好似D藝人上大陸登台Cap水又要屌啊

出得黎做戲子依行
好似杜民澤咁堅定反共，有撚用咩
依家佢俾人封殺緊啦，你養佢呀

達哥咩都未講就比你班友講奶共

咁用緊gem做例子佢仆街唔係因為賺人仔，係佢支持689,大把歌星番中國開演唱會，又唔見人屌，成班友響度混淆視聽

唔洗講咩幾多錢收買你啦 71有1000蚊收都有人仆住去

記唔記得達哥話董建華良善好人？

same 純賺錢真係冇問題
最柒係拉政治野落水

做戲咪做戲 唱歌咪唱歌 講乜中國人 香港人姐

波台終於搵到新玩具
日日開post反達狗達粉

真係好on9
同中資合作就話親中
係咪所有公司有同中資工作就要屌呀
咁大把連登打工仔要俾人捉出黎批鬥啦
市面上大撚把野寫住made in china添啦
咪撚買呀
咁同憤青有咩分別

奶共達

我決定轉睇大j

吉蛇好野
佢地肯定90後

Live

垃圾

成班體育台癲狗又出黎發癲 返體育台打飛機啦

親中咪親中囉
睇下游梁反中，下場係點呀???
係俾你班連登仔恥笑呀

有錢唔通唔搵咩 成班傻閪
比你地既話 仆都仆埋去舔共啦

連登做過非正式統計，十個被共產黨招安or派錢比你

9個半個都會跪低仲有半個係嫌價錢未夠滿意

有實力做既得利益者呢樣野，傻閪係唔撚明架勒

中共比100蚊我都奶

香港真係痴撚線地方
唔怪得只有停步無進步
反政府同中共又唔見咁叻
正係識欺善怕惡做乜鳩
香港有事又唔理
香港大把問題應該要反 點解又無人正視
達哥依單野 仲緊要過香港日後點算

睇連登班中學雞講野真係得啖笑

樓主本來比我block咗，點睇

痴撚線，好撚型

屌你老母林慧韡你都對得我住

你邊位

做得出唔怕認, 搵錢個個都想架啦
親中咪親中, 直接認左佢咪得囉
扮乜撚野姐

仲有社汶澤何cc

比著係我，我都衝去奶
唉，達哥

一個香港青年人KOL收中資公司錢做game
，係咁話打入中國市場
同一帶一路帶啲學生上大陸實習一樣
隻game唔洗成功，帶到啲年輕人去親中咪得
而家已經有好多呢啲年輕人係到留言 中國市場咁大乜乜乜咁你地以後唔好屌啲大專一帶一路團

達哥
真係失望

其實講真個句 達哥做咩關你地撚事咩
晚晚睇人打機 你估就真係人地兄弟手足？
講到尾咪又只係個觀眾 憑咩對人現實生活指指點點
成班毒撚憤青 眼見自己心目中既達哥
同自己心目中既形象 愈走愈遠 就開始要踩低人
達哥咁中意打機 呢加難得有公司肯課金比佢搞遊戲
其實應該鄧佢高興至係

達狗=連狗=見利忘義既小人！

記得唔好食老麥

你班傻鳩咪繼續屌
你咪放長雙眼睇下達哥收視會唔會趺

點會跌, 支那人多定香港人多呀戇鳩仔

戇鳩仔 記得開多d post添呀

樓豬想做鳩硬2.0

開post又無錢既
學下奶共達咁先搵真銀架嘛

有支那市場唔同架喇
濕鳩奀星掛住香港個名都搵到食
今次發過豬頭啦

眼紅呀? 人地發過豬頭
你就窮到開巷

有無巴打熟財經股票嘢，可以搵下間公司既來歷、大陸業務
我淨係搵到佢地喺香港嘅新聞同轉手歷史

達叔本身都唔玩手機game, 但"開公司"produce手機game
究竟係咩玩法

平時佢開台講政治已經露底啦
完全唔識9up，又成日暗幫政府

係喇係喇,
fans呢d香港人用架, 支那人呢就叫"粉"

奶共達粉

你咪繼續屌
睇見你紅色大字就好笑

好失望
平時日日睇達哥
以後都係睇TVB 算

睇射雕啦你

睇射鵰好過啦

平時8半睇一桐, 9半睇達仔
依家逼住睇晶哥

其實大家都系中國人，互惠互利有咩問題？

建制同tvb有水喉比我唔屌呀，但現實唔係呀嗎

個個而家係到講到自己民主鬥士咁，有條大水喉射你咪又係咁

俾港豬屌幾句有大把錢收定係俾你班友讚幾句乜柒都無？

我反共既，我係窮

似係你識9up多啲

撐

佢衣家都係賺錢姐 人地俾一大舊 你接受 商業上冇問題
真正要睇既係佢黎緊開台講政治野嘅取態 立場會唔會改偏向親中不公義
屌TVB係因為佢媚共 在新聞報到方面維穩 屌建制係因為佢地低智 明白未

搬
龍
門
大
法
再
現

支那達

正式由撐達派 改為反達派

叻哥好撚高汁喎

駁唔到

反達大聯盟，正式啟動！

要睇一間公司係咪紅底除左睇主要股東仲要睇咩?
有無巴打可以解答下

先唔講達哥直播質素有冇回溏 但係話咩打機唔會商業化 企係香港人個邊 真係得啖笑 成班垃圾死忠達哥前達哥後 成班垃圾剩識用合理化去幫佢搵藉口 講到尾搵錢最撚緊要 同班用政治搵錢既人一樣咁虛偽 做議員袋幾萬一個月 估領中環第一個走先 你班垃圾又要比慈母又拉又鎖 達哥依家咪踩住個道德高地 永遠有你班垃圾護航 醒下啦 你班撚樣

垃撚圾
見錢開眼
都係公子最好

支達

咁大枝水喉射住仲會講公義？

哭出來！

主要睇法蓉

法蓉做戲好屎

我咁問係因為奧柏中國主要股東似乎都係永耀集團同萬隆控股集團呢兩間公司，而呢兩間公司都好似唔係中資
自己唔識呢啲嘢，費事柒，請教下大家先

有咩行業係完全唔賺中國既錢或者合作 ?

佢讚老董同貪曾仲唔係9up？
定係你當晒佢講既係事實

唔好話政治, 佢日日玩fifa但都唔知up唔up得出10個現役球員名

咁就唔好開口埋口屌中國啦，大家都係中國人

想學野 有冇link聽

你真係好撚好笑 你肯定你賺嘅錢唔會有一刻關中國人事？ 你可以肯定你成世人都可以唔撚賺中國人錢咁撚勁？

咁真係好睇達哥之後嘅表現

嘩，而家又咁多人唔反中啦，愛國爾愛黨都出埋 狗改不了吃屎，話緊你地呀

達哥而家做左奶共既野未??
定賺大陸人錢就已經係奶共
定佢已經讚左雜總係千秋萬袋好總理?

咁小事都比你地無限放大咁飲東江水都係支持緊偉大既中國?

咁政治熱血做咩? 你見到達哥日日講政治 or 佢係黃屍 你可以多樣野打j? 我鍾意既達哥呢 佢黃絲黎架

垃圾連登仔 見到靚女 係咪三唔識七 第一句問 你黃定藍呀? 咪又係問索唔索

咁撚威咪撚睇 你有得揀喎

世界末日呀 達哥投共呀

想問一句 你睇佢為左佢個政治立場? 而唔係開心?

如果係伍乞衣/大j 做同一樣野

曲直難分

連登d 撚屌
達狗收支那西錢就包容
黃洋達收支那課金就熱狗😂😂

原來達哥係政治人物

一直都無理過呢隻野
由開頭扮劉以達呃你入去睇都知咩料

接受中資等於投共 就黎飲長江水都變到係投共... 你話冇得揀? 唔係呀 你可以買外國礦泉水
goodest logic

東江水 sorry 自隊

我幾時有開口埋口屌中國 連登仔=同一個人?

做咩變左混戰

齊心啲啦一起來屌達狗屌到佢反皮啦
香港人咁憎中共好應該1/7沖出去比人射撚死啊

香港人真係好低賤為左錢就可以跪低

垃圾

十卜ching ar😂
連登仔真係 有乜理由搬龍門到咁🙈
呢兩隻死達狗都係抵吊架嘛🖕🏻
G持清吊晒佢地兩個👍🏻👍🏻

操你妹 大家都中国人
你干什么

達哥去賺內地錢關親中事？
即係唔抵得達哥成功？
唔比人賺錢？

佢地已經斷定左收人錢整GAME
就一定係親中支持中共
基本上無野可以討論

達狗支共連帶埋粉絲都支共

达同志干得好

所以我咪話達哥咩都未講過就話人奶共 GEM都起碼叫過689加油 萎萎更加唔使講
唔明達哥點同佢地比較

d人講到同中國合作係冇得避免既
點解響到講中國強大了會比人屌既，明明中資機構咁大影響大😂🤔

其實達仔咩都未做出左條片點解比人屌
係咪有人有咩居心?
係連登仲有邊個人係被推崇既?
仲有邊個係香港良心?
相返尼講有無連登仔未返過大陸洗錢或賺大陸人錢?
如果有一個係咪連登仔都要比批?

唉, 達哥以前都唔係咁

己經叫左幾個fd 子unfollow 曬了
達狗，不了

睇住佢大, 睇住佢壞

算把啦，親中唔親中根本唔係重點
個撚個寬己嚴人，何韻詩擺明車馬反共撐佔中
俾人封殺埋出面班友除左口水仲有咩實際行動支持過佢？
唔少人仲對佢反感添話佢搶光環

Unfollow 左undegrounddv

轉左follow 大j 笑波子

我有個fd咁講, 我幫佢貼出嚟

臭蟲論

我唔知連登仔對親中人士有幾反感
淨係知好撚多反中獨立人士柒左一兩次就俾所謂同路人瘋子恥笑批鬥
冇幾個係有好下場

依個唔係臭蟲論wor

以下係臭蟲論的例子:

幫中國奶粉講說話嘅人唔係美國農民

但而家個情況係連登仔一路幫趁中資, 一路屌達哥接受中資
就好似梁振英自己都有僭建, 但同時瘋狂攻擊唐英年有僭建咁

如果如果
如果你做同一樣嘢唔會有人理添

因為係達哥，所以大條道理雙重標準？

係呀，要不是中央照顧我們，香港完蛋了

係 香港好撚多人都係咁
仲要成班垃圾政客自己鬼打鬼多個打對家

點樣臭蟲論法?
睇下出面幾多一同post先啦

點雙蟲標準法? 達哥做左咩奶共野呀

除左一桐唔係g之外，
我認同fd子論點

M記中資又咪咁撚多人去 香港人算撚數啦
口裏說不

連登仔真笑鳩死人
早幾日就排住隊1500蚊慶回歸
呢頭就屌人接受大陸資金(最重要唔係拎筆錢去撐共)
根本香港都好難有咁大筆錢去畀人發展
一係你地班連登仔眾籌比人搞
但係連登仔實 要錢. 不了

達哥冇偷冇搶，腳踏實地做人，晚晚做直播早上搞公司，今樣有問題咩？
人地接受中資資金搞香港公司有咩問題？人地賺香港人錢，大陸人錢有咩問題？
你地又話人地親中親共，今你生活上冇牽涉過大陸的人和事？你今勁唔好吃大陸野囉(香港一半食品來自大陸，全部自來水系東江水)
你明唔明唔靠大陸好難發圍啊？你投資比達哥開公司？你去搞電競業？
達哥宜家去做新嘗試你唔高興？厭人富貴憎人窮！問下你自己咩心態？

佢間野會撐得耐咩 上次隻濕鳩傳奇都極速執柒啦